教你如何識男朋友

首先要識個男仔 ，同佢培養感情，結婚。

收到唔該哂

well received with thanks

一言驚醒李克勤

我可以比大家識

女仔有咩感情問題可pm me

原來係咁

係咁架 超易

On9

唔好咁話自己

預言家真係睇透世事